其實真係好自卑

自己就又蠢又懶
同學一個比一個醒目同勤力
點算好

me too
一齊quit u

加油

仲有人地有父幹 我無
人地英文勁到喊 我唔係
人地有遠大理想 我無
人地自信爆棚 我唔係
係咪應該重刷

你收皮啦 mbbs

多謝巴打

我都係
唔敢chok accent講英文
驚柒

班人嘅自信係名校仔+家境建立

唉 有d人英文真係好勁 自己就1999 有時on9字都讀錯 好自卑

我都係
好想死

咁又係 其實一直覺得自信係建基於家底
無論點我都有種自卑感

ak哥邊度蠢

轉數唔快，英文又屎
又窮撚公屋仔

睇吓動漫
份人會中二少少 自信啲

econ 5**

我仲蠢啦
成日唔明d prof up乜9

識吓鬼妹鬼仔？

又唔係中英文5** 有撚用咩

上完堂=冇上

對動漫完全無興趣呀
feel到巴打入到mbbs都係有自卑心態

我堂都走埋

都叫識南亞native speakers嘅

毒撚最忌有自信
利申 超級毒撚

我走埋tutorial

勁人真係太勁
不過應該得少數人超我幾班

點識

我都係

英文可以學嘅

口音難改

上到大專唔敢講英文

巴打唔會夠我廢

又係巴打你

巴打係咪準備quit u

Come ive or asso
咁樣就有返自信
屈爆佢地機

認自己廢 唔好同勁人比
降低要求啦

上cc堂

幾好嘅主意啵

好難唔比 身邊全部都係勁人
以為廢廢地果條友竟然係dse狀元添

cc lecture+tutorial走哂

thomas wong成日坐附近

thomas wong係9科果個? 我成日見到st paul co果個狀元 自卑

yes
spcc 嗰個好勁？

乜你識啲人咁撚勁 咁要上多啲連登

mean

趁呢4年增值下自己咪得囉
有咩覺得自己廢/唔夠就去學
大學咪就係要黎學野

係 人地仲係勁熱血勁有熱誠

如果係對果科無興趣呢